★[慎入］支那地盤女工PS之後.......

中建三局西北公司近期在西安為九名女工友拍攝了一組寫真，女工年齡最大的50歲，最小的23歲，都是中建三局西北公司的工人。

邊個23

第一個係關詠荷

似

慶祝婦女節

乜事

仲係化妝啫，都未到喬裝

做乜有個城大仔

又幾靚仔喎

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

又靚仔又大隻真係玩撚哂

不過好似幾矮

唔緊要

做乜嗰post啲內文同標題會唔Match